# Тестовое задание Sociaro.AI (frontend) #reactjs
Фронтенд разработка в нашем проекте в основном сосредоточена на личном кабинете нашего сервиса, а также реализации средств визуализации маркетинговых метрик. фреймворк ***React.js***.
Формат этого задания максимально приближен к нашим ежедневным задачам.
Задание делится на несколько обязательных и необязательных подзадач.
#### Обязательные.
1. Реализовать отображение значений на графике  ***первых 5 числовых колонок*** используя данные из ***data.json*** с помощью библиотеки ***HighCharts*** тип графика ***lines***.

    Колонки:
    * ADS_FIVE_WATCHED
    * ADS_VIDEOAD_WATCHED 
    * Add_Friend_Request
    * Click_Gifts
    * Click_Messages
2. Реализовать динамическую таблицу с возможностью сортировки по полю ***Date*** и строковой фильтрацией по значению поля ***Media Source***, используя данные из ***data.json***
3. Реализовать изменение доступного для отображения набора данных используя ***daterangepicker*** с ***min/max*** ***date***(ограничитель выбора возможных дат в календаре) где мин и максимальная дата равна мин и макс дате из ***data.json***.
При изменении daterange реализовать и перерисовку графика и таблицы.


#### Необязательные.

1 Реализовать простую систему авторизации.
Логин пароль: ***test/test***.
При успешной авторизации записываем в ***localstorage*** ***authorized: true***, в дальнейшем используем этот параметр при проверке прав пользователя.

2 Реализовать динамическое меню с возможностью переименования пунктов меню. По нажатию на  нужно создать модальное окно  и дать возможность пользователю переименовать пункт меню. Пункты меню можно хранить также в ***localstorage***.
 

## Ресурсы:

### Дизайн: 

https://www.figma.com/file/Dub8tcm9WUBRPBIxrIiMZeiP/Тестовое-задание?node-id=8:4

#### Библиотеки:

##### Графики:

https://github.com/highcharts/highcharts-react

##### Daterangepicker:

https://www.npmjs.com/package/react-bootstrap-daterangepicker
